你班撚屌係咪以為我忍唔住走左呢??? 我同你地講 我係唔會走架!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好傻啦 莊號到2046

信念

頭香

屌

Lm

麵神we trust

麵麵

屌你呀 臨收市 入左7500

睇來要反彈了

我啲牛都未走

屌你啦 我啲7500

又係收左市先出黎, 睇黎大戶數夠飛聽日彈得

多謝你返黎

即係聽日裂口升千

屌你啦

跟左10手啊, 俾D 提示幾時走啦

我都唔會放7500！！！！

信念!!!!!!!!!!!!

熊熊哈

唔小心走咗
信仰唔夠

信念

多謝麵麵

收市入左7200

企得咁硬？

好彩收市前入咗熊

空倉睇麵麵今次返黎燈力有冇唔見到先

麵神過夜

留明

潛兩日， 等我地掛住你
一見你開po, 就諗都無諗， 買撚左

sor 係入咗牛

in 麵神 we trust

媽咪

同路仆街

發達靠今鋪 誓死跟隨大都督

好 一齊上呀

希望麵仔燈唔中
聽日恆指跌多1500點

由今日開始麵神就會有360度既轉變

次次大do do 過夜都含

面神 love you

今朝見到大dodo個熊軍po差啲入左7200
好彩見到好多人話大dodo上次都貼中左千跌我先收手
麵仔咁耐冇開po應該會中番注 下個po先再跟你

面神今日賺咗幾多？

燈燈燈燈

gchi麵哥

未入牛屌你！！！！！！！！！！

最怕你唔係到
大市又有晒方向

面神我入左熊啦
介唔介意講下聽日跌幾多比我地班信徒知

即刻落街買返包嘟嘟

認真 今次同船 熊軍出發

係咪大波長腿靚女先

聽日昇期易

萬跌

好掛住麵麵

大波長腿仲有棍

me 2

kiss kiss

正呀

69?

真係好奇你現實係一個咩人

熊軍必勝

麵仔我又要kiss

只研究股票

有面神一句話
驚閪!!!!

牛軍正式全面進場

好似貼交易圖唔係燈平時果d無圖就係提醒大家走佬

$4000啊麵麵

我又要

係咪比狗拉左困48小時呀?

仆街鳥

面神 靚唔靚仔

屌你 不如燈下黑警 777同支那啦仆街老母麵

比狗咬左佢返去毒打
要佢唱榮光歸恆指

大戶

麵神發功
莊家都要輸清光

又4點後出post

全盛時期既麵神可以一日上幾多次熱門？

come on

俾d武漢肺炎你先

來來來

大大啖

連登財經台基金經理

8分似謝檸檬

股票真香

麵麵 無見幾日 已經洗心革面
成為真股神了

面仔跟左邊位師傅？

借用清圖來先

麵仔每次過夜都含

好撚柒煩呀連登kol

係就好 空倉等入貨

麵神已經今時唔同往日

點解今次會中架🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
黑期仲跌多咗

見返面神 贏輸已經唔重要

聽日又可以搵位入7500了

收市後講既要當反話聽

聽日千__

貼左就跟佢，唔貼就對家

好彩放哂

跟咗面面

之前試過佢貼買CALL既圖. 一樣燈中

咁我就放心了

廢post 拉

入面面我們信

多謝麵麵送$俾我洗

睇個勢聽日要升1200點上去

大dodo

跟麵仔入左隻過夜熊

夜期綠燈

大dodo同我一齊帶領龍市

+1

7200 跟！！

熊熊哈 熊熊哈

面仔唔見左幾日 肯定上左去同阿爺傾掂 呢鋪跟面仔冇死喇

我們一起學熊叫

人地可能同你玩下，如果你太上心，已經輸左
太多雜念，意氣用事都會影響投資表現

聽日應該點做好

收市走左

聽日all in 熊 必贏

有無巴絲打見過你真人

好兄弟

麵神同船錢如噴泉

嘿嘿嘿

你估下

好想跟住麵麵買，可惜我無錢
遲d有工返一定all in份糧
信麵者得救

唉屌

總有人懶醒講出黎

係都加密先啦

返嚟就好喇

加油

番左工請我call g

sorry

但上次一貼倉賣7500隻野就升到仆街

我都係

點解咁講

聽日可以執平貨

好想見麵麵真人
可摸兒搞個粉絲見面會？

葵涌見到你吖嘛臭面

大都督

老味面有無tg

粒嘢爆未

共進退

屌鳩你唔怪得夜期爆升

多謝麵麵俾機會牛軍反杯

12000點港爆攬炒，財富大洗牌！攬炒攬炒